講真M 記而家仲係廿幾蚊餐 佢會唔會執

蝕住咁做
人地大家樂都閒閒地50
佢平人一半 點捱落去

一個餐成本5蚊唔駛你覺得呢

成本

搞手只求打個和

你死個日佢都未撚執呀

靠你課金囉
利 唔食M記好耐